（1Q題）買禮物送俾老人院，估明星

譚伯

送禧年

5岩-.-

馬英九

清勁串

魯芬

送禮勤

開估未